對抗政府無理防疫法 63歲手足又俾連登仔屌

又話公民抗命又話對抗暴政